# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-08-16 22:49+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: house/models.py:12 house/models.py:24 house/models.py:93 house/models.py:121
#: inquiry/models.py:12 inquiry/models.py:40
msgid "name"
msgstr "이름"

#: house/models.py:15
msgid "Category"
msgstr "공간 종류"

#: house/models.py:16
msgid "Categories"
msgstr "공간 종류(들)"

#: house/models.py:27
msgid "Search tag"
msgstr "검색 태그"

#: house/models.py:28
msgid "Search tags"
msgstr "검색 태그(들)"

#: house/models.py:36
msgid "main title"
msgstr "메인문구"

#: house/models.py:37
msgid "house name"
msgstr "지점명"

#: house/models.py:38
msgid "main photo"
msgstr "메인 사진"

#: house/models.py:39
msgid "introduction"
msgstr "설명 문구"

#: house/models.py:40
msgid "opened date char"
msgstr "오픈 날짜"

#: house/models.py:41
msgid "category"
msgstr "공간 종류"

#: house/models.py:45
msgid "city"
msgstr "상권"

#: house/models.py:52 inquiry/models.py:15
msgid "address"
msgstr "주소"

#: house/models.py:53
msgid "position"
msgstr "위경도"

#: house/models.py:55
msgid "common service"
msgstr "공통 제공 서비스"

#: house/models.py:56
msgid "private service"
msgstr "개인 제공 서비스"

#: house/models.py:57
msgid "transportation"
msgstr "교통"

#: house/models.py:58
msgid "accessibility"
msgstr "접근성"

#: house/models.py:59
msgid "amenity"
msgstr "주변 편의시설"

#: house/models.py:61
msgid "tag"
msgstr "태그"

#: house/models.py:63
msgid "open"
msgstr "노출"

#: house/models.py:64
msgid "close"
msgstr "미노출"

#: house/models.py:65
msgid "ready"
msgstr "준비중"

#: house/models.py:67 inquiry/models.py:23
msgid "status"
msgstr "상태"

#: house/models.py:68
msgid "is main"
msgstr "메인노출 여부"

#: house/models.py:69
msgid "is immediately"
msgstr "빠른입주 여부"

#: house/models.py:70 main/models.py:11 main/models.py:33 main/models.py:45
msgid "my_order"
msgstr "순서"

#: house/models.py:74
msgid "House"
msgstr "쉐어하우스"

#: house/models.py:75
msgid "Houses"
msgstr "쉐어하우스(들)"

#: house/models.py:92 house/models.py:120 inquiry/models.py:48
msgid "house"
msgstr "쉐어하우스"

#: house/models.py:95 inquiry/models.py:42
msgid "man"
msgstr "남자"

#: house/models.py:96 inquiry/models.py:43
msgid "woman"
msgstr "여자"

#: house/models.py:98 inquiry/models.py:45
msgid "sex"
msgstr "성별"

#: house/models.py:99
msgid "capacity"
msgstr "수용인원"

#: house/models.py:100
msgid "area"
msgstr "면적"

#: house/models.py:101
msgid "monthly rent"
msgstr "월임대료"

#: house/models.py:102
msgid "monthly management fee"
msgstr "월운영관리비"

#: house/models.py:103
msgid "prepayment utility charge"
msgstr "선불 공과금"

#: house/models.py:104
msgid "deposit"
msgstr "예치금"

#: house/models.py:105
msgid "moving month"
msgstr "입주월"

#: house/models.py:106
msgid "is open"
msgstr "입주가능 여부"

#: house/models.py:107 house/models.py:122 house/models.py:137
msgid "Position"
msgstr "위치"

#: house/models.py:111
msgid "Room"
msgstr "객실"

#: house/models.py:112
msgid "Rooms"
msgstr "객실(들)"

#: house/models.py:126
msgid "Photo group"
msgstr "사진그룹"

#: house/models.py:127
msgid "Photo groups"
msgstr "사진그룹(들)"

#: house/models.py:135
msgid "photo_group"
msgstr "사진그룹"

#: house/models.py:136 main/models.py:9
msgid "photo"
msgstr "사진"

#: house/models.py:141
msgid "House photo"
msgstr "쉐어하우스 사진"

#: house/models.py:142
msgid "House photos"
msgstr "쉐어하우스 사진(들)"

#: inquiry/models.py:13 inquiry/models.py:46
msgid "phone number"
msgstr "전화번호"

#: inquiry/models.py:14 inquiry/models.py:47
msgid "email"
msgstr "이메일"

#: inquiry/models.py:16 inquiry/models.py:57
msgid "memo"
msgstr "메모"

#: inquiry/models.py:18
msgid "waiting"
msgstr "대기중"

#: inquiry/models.py:19
msgid "progress"
msgstr "진행중"

#: inquiry/models.py:20
msgid "complete"
msgstr "완료"

#: inquiry/models.py:21
msgid "cancel"
msgstr "취소"

#: inquiry/models.py:24
msgid "inquiry route"
msgstr "문의경로"

#: inquiry/models.py:27
msgid "Partner inquiry"
msgstr "계약관련 문의"

#: inquiry/models.py:28
msgid "Partner inquiries"
msgstr "계약관련 문의(들)"

#: inquiry/models.py:50
msgid "room"
msgstr "방"

#: inquiry/models.py:56
msgid "moving date"
msgstr "입주일"

#: inquiry/models.py:58
msgid "is tenant"
msgstr "입주여부"

#: inquiry/models.py:59
msgid "is waiting"
msgstr "대기 여부"

#: inquiry/models.py:62
msgid "Tenant inquiry"
msgstr "입주관련 문의"

#: inquiry/models.py:63
msgid "Tenant inquiries"
msgstr "입주관련 문의(들)"

#: main/models.py:7
msgid "title"
msgstr "제목"

#: main/models.py:8
msgid "context"
msgstr "내용"

#: main/models.py:10
msgid "link url"
msgstr "링크주소"

#: main/models.py:15
msgid "MainNews"
msgstr "메인소식"

#: main/models.py:16
msgid "MainNewses"
msgstr "메인소식(들)"

#: main/models.py:21
msgid "text"
msgstr "텍스트"

#: main/models.py:22
msgid "is active"
msgstr "활성화"

#: main/models.py:25
msgid "TopBanner"
msgstr "상단베너"

#: main/models.py:26
msgid "TopBanners"
msgstr "상단베너(들)"

#: main/models.py:31 main/models.py:43
msgid "question"
msgstr "질문"

#: main/models.py:32 main/models.py:44
msgid "answer"
msgstr "답변"

#: main/models.py:37
msgid "TenantFAQ"
msgstr "입주자 FAQ"

#: main/models.py:38
msgid "TenantFAQs"
msgstr "입주자 FAQ(들)"

#: main/models.py:49
msgid "PartnerFAQ"
msgstr "파트너 FAQ"

#: main/models.py:50
msgid "PartnerFAQs"
msgstr "파트너 FAQ(들)"

#: mysite/settings.py:136
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: mysite/settings.py:137
msgid "English"
msgstr "영어"

#: mysite/utils/models.py:10
msgid "created date"
msgstr "생성일"

#: mysite/utils/models.py:11
msgid "modified_date"
msgstr "수정일"

#: region/models.py:7
msgid "province name"
msgstr "도시명"

#: region/models.py:8 region/models.py:26
msgid "latitude"
msgstr "위도"

#: region/models.py:9 region/models.py:27
msgid "longitude"
msgstr "경도"

#: region/models.py:12
msgid "Province"
msgstr "도시"

#: region/models.py:13
msgid "Provinces"
msgstr "도시(들)"

#: region/models.py:22
msgid "province"
msgstr "도시"

#: region/models.py:25
msgid "city name"
msgstr "상권명"

#: region/models.py:30
msgid "City"
msgstr "상권"

#: region/models.py:31
msgid "Cities"
msgstr "상권(들)"

#~ msgid "availability"
#~ msgstr "신청가능"

#~ msgid "capacity_count"
#~ msgstr "수용인원 합계"

#~ msgid "sort score"
#~ msgstr "정렬 가산점"

#~ msgid "trading area"
#~ msgstr "관련 상권"
